代碌卡，價錢有議

代碌$8500以上，
有意tg我

推

不安

朋友救急，有幾不安